施丹：夏薩特遲早會復出，但到時我可能都走咗

Several more questions were asked about Hazard and Zidane started to get fed up. He replied to one saying: “That’s now four questions about this. What more am I going to say? Nothing. I’m sorry, but we just want to help him and we’ll all do that. But, truly, I don’t know if it’ll be with me or with someone else, but what I want and hope, since he has a long contract, is for everyone here to eventually see what a great player Eden Hazard is. Sooner or later he’ll make it. For now, we just need some patience.”

串到

拖狗當初咁睇得起世三 依加係咪覺得中撚左伏所以講埋D悔氣說話

咁易傷會唔會仲早過牙朗退役

反而覺得牙朗性格唔會接受到自己走下坡
可能會似拿姆咁急流勇退

但世三會去美國或者支那搵食

同世三同年代嘅其他球星基本上係佢回塘得最快。Kante / KDB /普巴/ Salah / Mahrez依班都仲係球壇一線球星

點解會有mahrez份

美國機會大好多
支那依家仲邊會請到星去踢
共足限制左外援支出薪酬

點解會無

簡畜都開始回塘啦

世三咪同374一樣，食肥約 Fat Fat，做咩要同你搏。

山狗係hea
世三係真係傷

巴利當年都係長傷